［求下聯］王菲紅過黃飛鴻

季生貴過季季紅

劉江話過劉江華

黎明思過黎明詩

黎明詩係邊個？

周杰柒過周杰倫

曹仁超過曹仁超

陳靜心儀陳淨心

黎明詩，香港女歌手、電影演員，第十四屆十大中文金曲最有前途新人獎銅獎，1991年度叱咤樂壇生力軍女歌手金獎及十大勁歌金曲最受歡迎新人獎銅獎得主。其父親為香港粵劇演員黎家寶

[懶音]皇子痕過黃子恆[/懶音]

心儀唔對紅過
但算暫時最工整

伍億煩過吳亦凡

李嘉頂過李家鼎

郭嘉聞過郭嘉文

周杰輪過周杰倫

王喜愛過王合喜

陳真離開陳珍妮

黃馨平過王馨平

陳煒停止陳偉霆

梗係

羅莽自投羅網

美斯勁過朗拿度

李鵬飛起李鵬飛

做乜撚過做乜撚

皇子牽過王子軒

碌鳩已過萬重山

李老母屌你老母

停風想搞惠英虹

陳亦個過陳奕迅

陳亦信過陳奕迅

古巨gay過古巨基

沙拿呢

張震惡過張震嶽

6號明白陸浩明

上面大部分啲留言低質到

小學生中文水平係咁

陳雲根插陳雲根

麥包砌過麥明詩

兩字人名x過三字人名，x要同三字人名尾字同音，好難明咩
諗唔到咪等高人出手，係到對亂鳩咁黎

周星遲過周星馳

歐陽靜過歐陽靖

成口一滴滴

屌你老母個臭閪

張健（中）過張建宗

黃忠宅過黃宗澤

應該無人會唔明
可能係你唔明連登文化姐

馬賽黑過馬賽克

周瑜聞過周瑜泯

紅心愉越熊心如

紅心 = toy story 隻牛仔馬

ie隻馬開心過條女

恒大仔讀過恒大

我鐘意呢個

李鵬 飛過 李鵬飛

衛詩亞於衛詩雅

屌你老母死臭閪

求解

個上聯前3同後3字要係人名+同音
但第一個名最後隻字要係形容詞
而中間隻字係副詞

王菲紅呢個係人名？

任何人屌任何仁

美斯高過高美斯

自膠

打錯 前2後3人名
但前3要同後3同音

真係呢。。。

王菲的孤寂多麼孤寂